醫管局 大學公營機構暨政府 廢青 討論區 4

post (1)
post (2)
post (3)

推

醫管局留名

我畢業冇耐咋 依家個post好細 人工又唔係高

細到咩地步？
通常做左一年就好多其他地方interview

過來人

港島東龍頭留名

留名

沉員揮手

咁悠？

大家咁話

好忙架我

扮工

雖然涼左 仲好熱呀

為人民服務

絲打aco？

好多野都唔想跟
又要麻煩到IT大佬

原來開左新POST

1001咗

上午做晒D野, 下午冇野做

HA 啲 EO 應該都好撚忙啦係咪 ?

就黎返ea2
希望平平安安

ha 既ea2易入嗎

呢度有無 HA OT既朋友？

邊度呀

又有新post 留個名先
呢排好多野做

一年加三舊水?

有咩部門多ea1

HAHO

有無師兄可以分享多d HA II同EO II

小弟畢業兩年，算係做緊大公司
人工岩岩好高過EA I/Clerk III
所以想邊做住邊報HA II/EO II

推推推 同你情況好似所以想知更加多

未做過HA，好難直接考HAII

咁如果無讀過healthcare野，可以由咩位開始入行？唔同真係ea3?

咪答左你ea2 fg 都得

0比起之前份工人工係高左，但工作量好似加幅仲大過人工

但我地宜家人工高過EA I

好難做返EA II
迷茫

HA 工作量真係痴9線

咁點解要入HA 出面搵到食就出面撈啦

同意...
我係因為想轉行

你都係做返文職姐 唔算轉行

去in 文員仔、有一個interviewee、我係department website既staff相見過，99%就知白來

有無人知ha programmer既test有機會會做d咩
岩岩收到email通知interview
想有下有無d咩可以準備下

MT 有請咩

in clerk 3 ?

請外人嚟interview 做戲子

first hon

我想問HA EA 3A係咪大部分都要返24hr shift?

出面普通一份文員都11k啦..

你 24 小時出假膠 post , 份工啱哂你啦

HA 真係有不知名既魔力, 總係有班人鍾意沖入 HA 做最無地位既一群

準時放工囉

以為好hea

返9個中 實做8~8.5個中
一車車🐷入去送死 HA 驚咩冇人

就係搵唔到。。
宜家20k
但私人市場邊有咁易升職上位

HA II/EO II就28k起薪，跳到50k

有大學it officer 係唔係跳point, 跟department , 其實好唔好做

唔係間間跳point
詳情問相關hr

大學19教畜

咪又係爭餐飽 你估好易入咩

問左唔跟，跟performance

It officer 都兩萬中尾
做一排轉第間跳point 架嚕

有得見ss2

你有申請？？

冇 有壓力既位喎做

唔

龜龜

正常apply 完 HA EA II 幾時先知有沒interview 或者 點知幾時比人rej ? master 未grad

同問

痴撚線 master走去做ii 逗果萬4蚊...

1個月

dead 之後

資源錯配

睇錯HAII 點知睇真d 係HA ge EAII

乞兒兜拿飯食

有無HKU巴打解答到

我見到有啲POST係咁
Executive Assistant (at the rank of Clerk II)

又見過
Clerk II (at the rank of Executive Assistant)

咁即係邊個高級啲，同埋有乜野分別

有冇HKCH既巴絲收到offer做完body check一路無回音？我8月尾body check到宜家未有回音

公務員加薪+追溯期,
但醫管局職員係咪冇追溯期架?

諗緊入唔入大學做好

我都想入，但一入就好難轉反出依行 要諗清楚

無乜大志又想穩定, 政府又輪唔到我做
私人市場好累

有㗎喎

我都係依種人 但係大學好似都唔係咁易入，加上都唔係個個post 有point 跳

基本上已經脫哂勾, 有point不過唔係跟政府
諗住入左去做兩年再轉入其他跟point既大學位

有咩大學跟有咩唔跟？

Google 好似得三大跟，但都唔跟足

你地apply ea2 係唔係都係經online apply?
Apply左幾次都石沈大海 回音都無

但見其他poly fg請埋佢地

利申17fg

之前做過一年 contract EA2
點完貨 係倉度訓返陣先返Office
有同事走出去好景買Game
買野飲都可以閃出去買
勁開心

之後 完約了

垃圾收到email話我大學成績差唔洗考AO

大家知道HA II written test考咩嗎？

收到ha written 啦？ 你報果份係幾時dead ?

呢份係10月尾dead架

但之前聽人講一round interview
宜家要先written, 係咪好多人爭

我嗰個都係十月尾dead 份cv已經石沈大海

決定唔去
等另外兩份，近d屋企
同埋搏唔洗written test

如果fresh grad, 報EAII或者Clerk III, 兩個post都係做finance division, 是否不智?

3A先唔洗
EA2 有90%都要考寫野
住得遠唔好去
因為會死人

不會 因為C3 多數無你份

係
衡量過唔可以請太多假
同埋真係返得遠

好多人根本唔知HA d 玩法

做過HA就知道
幾多變態老闆

早晨
漫長等待

等咩 ?

等下一次interview既機會
你知佢做野幾慢
又話要deadline後一個月
好彩唔係無工開

所以 巴打有冇貼士提供下 ? 之前intern入過去做, 都知道入面好多山頭主義, 純粹想搏一搏

應該係Executive Assistant (at the rank of Clerk II) 或者Clerk II (holding the functional title of Executive Assistant)

睇Rank出糧，Title係對外用，兩個係一樣級別

一般新手 由EA2 or3A開始
C3好難考 多數比有經驗既人
HA EO等等 我就唔知啦

正常考完筆試
一星期左右 叫你Interview
之後 就驗身 等等
成個程序 都要1-3個月
所以唔好失業等HA
當年等左我三個月
期間做又一個月新年保安
（人工高過EA2 好多）

麻煩哂巴打 如果有個19degree, 報EA2 會唔會大諗頭咗?

有冇巴打做緊/做過城大？朋友in EO位最後說佢做RA，想知做起上黎環境點

Top up?之前有無做過野先？
如果英文 寫到下文
可以試EA2

好沉

好頹

有冇人in過or做緊HKU EO?
收到call interview HKU medic research EO
想睇下會唔會有人知

堆田區ea2 留名

發覺呢度公營機構得醫管局

最大架啦 7萬幾人 文職就唔知幾多

平常心 加油

好淆

Ha CIII 路過

認認真真去考個ACO 好鳩過啦

入面文化on9 無極限，對人唔對事，做野又雙重標準

乜都要跟足guidelines 去做，但請人返黎就係要 批判思考Mutual adjustment 嫁啦，死都要跟住A>B>C>D 咁解決問題，但明明問題可以A>D 咁就直接解決都唔撚得

唔係講緊醫生救人步驟喎，講緊check ipas/opas 咋喎⋯⋯

ps 有無工介紹下，perm左都想quit

Finance ea2成日請人，唔係內定位，但要預ot
有機會落去做收錢或者做book keeper

努力準備下先

ciii

我In 15分鐘
EA2 contract 入手
之後hea足一年
不過有痴線女老闆

巴打咩department?都係finance?
女上司正呀

Ciii 人工同政府ca差唔多咋，唔好睇得好高
Aco 就直頭係Cii 個類

但cii 已經叫主管，有事要咩飛，
但一樣人工，aco 都依然係站門既散仔，野又做小d

供應部
做點貨 check野
唔係finance
女老闆 第三日已經捉我入房

正確 考ACO CA仲好
C2已經係小頭目
做大學工仲好

你估 ACO 唔係咁 ?

CIII 人工點會係 CA 呀 ?

ACO 同C2差太遠
壓力上 責任上都好唔同
ACO 正好多 唔洗諗
C2 要管好多野 成日OT

高一千？好似係

其實係HA 唔改名姐
C3 的確係 CA 人工咁上下 你而家見到個價係包左fixed allowance 姐
C2 都 = ACO

C2 係可以係一個DEPT既 assistant supervisor 管人 編更 乜叉都要理

明天見工，但我一緊張就痴脷根

見咩?

ss2

絕人巴打，搵到工未

加油 無問題既

ss2同aco同rank

到時一緊張就hi hi

ss2都好似惡做
聽講

係呀，我都知

鬼叫上次LI/2 衰左咩

巴打做緊aco？

係呀，我想轉

點解

要睇部門

aco 都轉 ❓

好高機率惡做
仲分分鐘 one man band

好過ca

得mps1 唔關hea唔hea事

咁冇計 不過唔得個心都冇咁傷

幾多人連CA都無

捱幾年都ok 啦其實

我都係考左2次先得

我有睇 上次2015年放榜見到你 高登
我考一次 得CA waiting

不要說了

waiting = 入硬 驚條春

巴打會唔會考返aco

麻麻 我份人唔喜歡壓力

做緊悠位冇壓力....

有冇人知BU admin assistant 人工幾多
職級係咪EA>AA?
完全唔個career path 係點

咁都想轉

109分未到呀

叫下春先啦 玩多排就冇得玩啦

準備辭職 做PT算
希望下水到

申請 郵務員 好過啦

今次轉左MC
我之前考 係寫文
自知中英文廢
不了
考ACO算

考 MC 唔係仲易咩 ?

最好個5% 有得In

同埋 郵局 唔係一個好地方
ACO CA 比佢好

入左ACO CA
真係唔好亂考其他野
稅局 ATO都係狗黎 做死人
未入到政府
就無計 明知係屎都要食

你又知係狗？

當年我係稅局做過，無乜野做

做過合約仔
做到死 佢個counter 仲辛苦
人工又少 做左一年 自我完約走

我都做過櫃檯

但我係U2呀

印花處

印花稅 個堆應該係contract位（長期合約）
我有朋友都落左去做
日日玩手機
不過佢廢到 連打字都肥佬 無得IN

問下，有冇人知醫管局Contract AP 嘅工作環境？係咪OT到不見天日？

報左郵務員好想有得見 點樣差法

aco都想試下轉郵務員 高point D 但係5日半

好等錢洗？

咪撚傻

唔好呀

醫院 EAII 要點先可以有IN既機會
報親都係得EAIII有得IN
之前仲推左個sec in 會唔會黑底 (我in A醫院佢refer我去B醫院)

當年我見馬嘉烈既EA2
之後 開Offer既係廣華
可能正常吧
同一個區

見左幾耐？
係唔係問處景題？
有無問 識唔識Excel?

試過一次陪跑
好明顯
問：自我介紹
工作
有無問題？
完 五分鐘內

十五分鐘就有機
醫管局 仲黑箱作業過政府
我都見左幾份先中獎（實情係中伏）

痴撚線

冇人得閒黑你

算吧啦 見工已經咁 入到去仲黑暗

有冇巴絲都去咗PMH 考 HAii written

最尾未去啊
可以分享一下嗎？
考咩的？多人嗎？

當年KWH仲係K West

約滿酬金係點計法 同完約後幾耐出？

底薪 x 合約期再x5%/ 15%
合約完個期糧都出啦

要減番mpf

與其擔心番5日半定5日，不如擔心有冇得in……

次次報親郵政都冇回音
好懷疑係咪因為我太密報被blacklist

岩岩今晚經過一個室內體育館 仲有個CA係到ON緊DUTY
心諗.........

陰公

康文署除左要輪班之外, 工作量應該唔會好多啫 ?

你可以試下

語文豬任死左

再接再厲

已經轉左？

仲康文 如果近屋企都幾正
原區就業

巴打咩dept? 一入就ea2?

做左沉員

唔洗做❓

要

其實男仔係咪唔洗唸大學clerk/admin
屌入過好多唔同大學既faculty網睇 9成都係女staff黎

琴日ha send email比我，叫我send身份証副本、學歷証明同工作証明比佢，想問有無機？？

I大仔做緊EA2，想搵野讀下嚟進昇，有咩part time degree course好選擇?

Same here, in完要我send
你係報邊度？

有機
之後收BC
我之前都係咁

HKCH ita

求offer神

係
做男人係輸蝕d架啦

點考到ea2

我都係hkch

其實deadline 前會唔會in 人

不會100%

我係ha做開ea3a

女友聽日去東區醫院見合約ea3a

又見到你
全部位新做都係合約架啦

唔好做呀

巴打
佢而家佢九龍某醫院做緊temp ea3a，話想考合約，大假又多d，福利又好d

12日假？仲有咩福利
EA位都無福利

我地呢d廢青唔可以要求咁多

temp in contract

正常實請啦

其實無咩分別

網上申請 其實會唔會有人係other information 個part 打段類似cover letter 既野?

我諗住係咁意list 埋我大概識D乜
應該會應用到咁

ea 都冇福利可言 10日假 醫生紙唔洗錢

冇撚需要

我office一半都係男人喎

利申: 沙大admin 非it/工程部門

唉，我有叫佢考郵差架
佢上次都去到面試，今次連技測都過唔到
如果佢考到我就可以咬老軟啦

你office既男同事都係clerk/admin?

郵差定郵務員？
利申：兩個都無得In

有offer未？

岩岩打黎比左offer同約bc
我話聽日覆佢，因為要同公司請假。。

我仲未收到offer....

不過佢今日先係交學歷既截止日期

佢兩個都考過都冇下文

唉 香港發生咩事呀
Master就考大學admin工仲好啦

taught master = 避世既水泡
好多啱啱畢業既人 , 接受唔到自己要出嚟做野 , 好多都會去讀多一兩年 taught master , 但其實好多都係將個問題推遲一兩年 。

原來如此
比多十萬轉張紙

今日收到email
地政 衰左
利申：忘記左件事

taught master俾錢盲讀到
top up 學咩人讀教育文憑 你以為有人請你？

唔緊要啦
對於我黎講 廢學歷
都好難考到officer
所以 ACO人工夠洗
儲下股仔 唯有咁

ACO都是Officer

咁又唔係...有d fd都in 唔到 但出面d 人點睇都叫高學歷既， 有d 唔識分mphill 同taught

利申： taught master 畢業 廢青 找不到工

咁都係既
仲有ATO
Assistant taxation officer

都係食物鏈低層

當初點解會讀？

考到aco仲考li2做乜

想問下其他醫院有冇山頭主義

問邊間冇會唔會易d

li2畫圖手速唔夠快 in無得in

HA EA II interview 有冇咩需要注意

hkec?

有無巴打知道 HA ea i 既written test 會係考咩？

可能係分文件

通常係中文定英文in?

中文90%
英文版10%

有無沉員

真心想請教大家 如果見大學文員仔人地問點解要做呢份工應該點講/包裝得好小小 本身做跟單 但係ot得太勁人工又低又無得升 想搵份高人工小小時間又穩定dd 上次見過一份我話自己晉升空間有限所以想轉下環境 佢同我講你黎呢到我地都未必有晉升空間 跟著我都唔知點應好 我又唔想講本身份工因爲ot勁人工低 好似踩緊自己公司咁

in ha ea2 in左7-8分鐘就完 係咪等死

方丈啲片好似有教點講

今日忙d 但有

eaii 就完約
有啲唔想續約
但唔續 又唔知可以去邊

好煩惱

岩岩ha send左份約比我，入面又話要返shift同埋要走黎走去唔同cluster ，好似伏伏地

想問下返shift係點返

利申：ita

大學／aco

24 hrs❓
ita rank 定ea rank 先
ita 夠overnight 會有多千vi 好似係

不過要shift 真係狗都唔屌

穩穩定定睇下上唔上到i 仔先諗走吧啦
HA 話衰又衰唔哂 一陣搵唔返個價就煩

淨係好想轉位
衰又唔係真係話好衰 係啲嘢惡做啫

咁惡做都已經值得走既

康文 AA3好唔好做

西西地喎

雖然有得升姐

巴打有fd做緊？

沒 睇過隔離呢個位D POST咋

康文好多都伏

記得好似巴打做康文

隔離左右前後 好多人報
低得記不了

新入職低PT 得果18xx.. 唔做

HA eai in完一日就叫我sd學歷證明同工作證明俾佢
但過左兩星期都無通知
究竟係咪失敗左

介唔介意講讀咩學歷讀咩科

三大水泡科
究竟係得定唔得

想問q&s dept實際係做咩？？

你in 個日冇帶比佢咩❓

In完一日叫我交，因為叫我去interivew個封email話明見工個陣唔洗帶

等多陣囉
橫掂得唔等都會通知既

補選應該唔洗玩通頂 唔洗請多日添

我？我做大學呀

咁做下囉
選之前個2個星期應該都做死我 呢D就不了
不過其他師兄 見到$$$ 當然唔會放過任何機會

Ha係咪有8個星期冷靜期？

有個cluster下星期一簽約，但另一個cluster in完無耐叫我補交文件vetting, 似有offer，但prefer第二個cluster多d

係咪如果第1果邊一簽左約再quit去第2個cluster果邊就要等8個星期？

照簽囉 萬一第2份有OFFER 可以過去
HOLD你 係等人用先會姐 你新人 HOLD咁耐佢都冇意思

識人有個CASE同你差唔多 1個月內都走到

醫管局 ea ii in完4日都冇消息係咪皮已收

都話有reject email 個陣咪收皮囉

十個星期內呀 得嗰四日
得閒睇吓其他工啦

各位巴打想問問如果喺招聘日見工的再叫補交文件是否應該可以成功?

KCC聯網

點解interview同basic law嘅interview要分兩日 大佬好撚多假咩

見完仲要未必請

等多個星期都冇就死定心先

ea2 姐 唔洗死老豆咁

因為好想轉工

想走就要努力D 漁翁撒網式 唔係搵一份等一份

想問下做緊/APPLY 過EA2 既人

岩岩畢業 fulfill 曬ea2 既 requirement
點解online apply左幾次都係無interview既

眼見其他同科既fg同學仔都番緊ea2 但自己interview都無

見多幾份
我覺得佢地請/見人 係無準則
運氣

因為好多都係做戲子 HA 最仆街就係呢d 衰野

冇話100% 遞紙就有得 in 既
正如上面我講 send 多幾份先

我都玩左成四個月 先有一份contract EA2
一年約 做完走了 我唔續
返唔夠三日 女老闆叫我入房 已經chur了
真心痴線

係

我9月apply 到依加 都無interview
同屆有幾個已經做緊

Same

你地咩學歷
同有無文職經驗？

但我見完工，再叫我交文件
兩三星期了都係無回音
利伸 kcc

你㭪交文件時佢點冏你講？ 你招聘曰去？

三大乞食科
有少少經驗

咁就睇運啦
試多D
其實入都去
就知入面都好西

唔明 仲中個頭埋去做咩
難怪HA 唔驚冇人入去做 三大好心就申請下HA2 EO2啦 同D中五爭工

佢見完先要文件
Eai online apply

申請過ha2無人理 已轉攻大學工，海量apply

非三大畢業 工作經驗無份關文職事
唔會in fg??

有一年經驗 只係好少少
90%運氣
加油 無限再申請

會in 既 唔係份份囉

已入坑加入ha大家庭

咁睇唔開

揾工艱難

做過HA 先知HA 狗都唔屌🤬

唔緊要
做滿約 拎埋錢 可以走人
祝你頂到一年

唔好咁潑我冷水好唔好

唔好
btw 做咩位❓

想問你地會唔會趁搵工時間學技能?
例如:
MS Word
MS Excel
MS Powerpoint
MS Access
Chinese Word Processing
Photoshop
Flash
Dreamweaver
Frontpage
Adobe Illustrator
SPSS

Apply果陣填問你識唔識, 唔識係咪要趁而家得閑學曬佢好?
我自己都係online apply左幾十次由9月到而家接近40份都係無interview

唔關事
間間院 唔同準則
再加上一份工
有幾百人申請
運氣⋯⋯
醫管局扮曬野 扮政府工咁
都係個句 算吧啦

入唔到 唔好灰心
入到 都唔好咁快開心

當年見到唔少
HA2 串撚到

咩dept?

/quote]

星期五紅磚ea ... 福利如何？

有無人做緊明愛專上學院？

有冇手足知ea2 interview 會問咩?
係唔係間間院既interview都差唔多

自我介紹，有機用英文
知唔知份工做工
點解想做
情境題

請平均分配時間令自己每分鐘都有事做

扮工技能 Lv2

報左ha 文職 最快幾時有interview

dead 後 幾曰至幾星期不等

又係等消息既時間

有冇人做過bu文職？

岩岩收到另一個offer 人工一樣,假應該多過HA
HA都係番5日?呢份要番5日半

office 多數5日
offer 係咩黎先

我想知in完幾耐有offer?

私院既offer,但HA十劃都未有一撇

做住先

收到HA EAII offer 但佢話係急症室做 有冇人知係咪伏黎 要做d 咩

嘩
要24小時
超多野做
你預左辛苦

打雜

我就係驚辛苦到癲 之前返大專ea 就係日日OT 先辭職想轉 我問左佢佢話唔洗返24小時 係咪呃我

如果做登記櫃位就要24
咁你應該係返A&E 同埋EMW
都好撚忙架

係a&e 會做d 咩 洗唔洗對病人

A&E
當年 我完約EA2
HR問我 A&E有位 有無興趣
我即答無
當年睇見 新年 幾撚多人 做撚到火
假期要返工 仲要做到死 又無allowance
不了

全ha 最大伏既2個其中一個都揀中你
好等錢洗既話 = 做住先
唔等就

btw 第二個緊係眾所9 知 既ward clerk

完全唔係就咁乘 大約得人工總和既9%

長期都請唔到人既位

請EA做A&E再叫佢番24真係好cheap，無Shift allowance

機管局office位好冇做

D情景題係唔係無model ans

怕答錯

仲係好多人狗衝之後又屌做到仆街
就算c3 做呢個位都係死 只係1,2 舊屎既分別

c3起碼有番個shift同假

福利好過EA

我冇話一樣 係只c3 都唔撚扺做

福利我緊知啦 利申前c3

唔記得去考jre

巴打 好耐無見
之前係ACO CA post見過你
近期點

巴打報左bu ea?

我？ 定樓主

你呀
好耐無見

sorry 唔太記得巴打
你做緊aco啦？

算問你之前考成點

死晒啦 你呢

CA WL
巴打 你想做HA?

有啲人見親都冇好嘢

HA3聽講流失率高

temp一年

請問clerk 3 interview 會唔會有英文對答？

試過有 試過冇 答唔答到你

唔該巴打

多數內定

收到interview
都試咗先啦

試啦 5分鐘出返黎 你知咩事啦

想問下HA Body Check要驗d咩

行申：聽日10點去鄧肇堅body check

好基本

係 我都試過
真心吊 坐唔夠一陣
山長水遠黎 痴撚線

抽血 X光 磅重 個類

HA 多數唔洗抽血

我之前要 廣華

之前都有抽

屌 下星期in

通常 check 下 陰莖長度 粗度 同啲性功能咁囉

想問 ea2 通常in完要等幾耐先有offer?

快 一個星期內
慢 三個月

岩岩in 完 ea2, 比佢大我話我住地鐵紅線咁遠點返7點 乜要返咁早ga

診所都無咁早

VTC anyone

好唔好做？

同埋佢呢份之前寫都冇話要返shift 不過當時緊係乜都話okok冇問題ga la

係呀 其實返七點？病房？
如果住得遠真係幾辛苦
醫院通常 要轉車

咩dept 好小返咁早喎

正啦 日日都有妹妹仔o及

後樓梯休息中

我嗰間好難做 準備裸辭

巴打派曬未

有無人做過space?

未 呢排多返小小野做

Clincal Areas, Various Department

巴打教書定行政?

朝9晚5
d學生有d係幾正既

真係有OFFER先算了

MK妹正啊

行政，得我部門做到攰過隻狗，日日都同自己講快啲走

NRP 但已離開

已裸辭

其實都係

返ward呀?

無野了

ea3

轉做PCA3A啦

NPR 都辭？我term

Term

NRP L

L

邊間

近一兩年 已經好少好少 HA 2 位

收皮了

有都比人坐晒/升晒
老嘅又未夠期

西涼廢青返緊政府咩？

No

Vtc (行政) 走既巴打有冇轉行？

咁你又水aco個帖d人

明顯係得罪上司

今朝收到 HA EA2 interview

加油

感覺上都係陪跑

ea2 機會都多既

如果EA2都陪跑
咁社會好可悲

利申唔係我

HA ClerkIII interview
其實有咩問？

你本身是味做開個dept 既ea ❓

C3 正啦
我覺得成日內定

唔係呀 非HA人apply

咁你當一份普通既私人工既形式都得架啦

係時候要刨下ha 既vmv

我做緊成個department都冇男人，全部都係停經老女人做經理級

世界級

冇野做兩三個月了諗住去後日ha recruitment day,使唔使即場考打字?

Vtc COll 幾錢人工

九龍西唔洗
去過一次
即場填野 填完即面試
半個月知結果

thx bro

做過finance EA2
超忙 勁多野做
D人仲成日主動OT

係 醫管局已經係OT地獄
無補水 無鐘補

公 營機構 佢都算西得數一數二

而家仲有CO post?
唔係得返 EA 咩

講錯 應該係佢認第二 冇人敢認第一

如果人人OT我唔OT,會點?
有無巴打試過

finance 冇做過唔知
情況可能係唔到你唔ot 掛 多野要清之類

我試過 無事

aggre 唔會有時間係冇野做
樣樣都話urgent
上司只會話你time management 有問題

好撚同意

同意+1

唔想轉 只係想轉Department

想問問係咪去面試都要求你俾相佢?
目前有2個interview,都寫住 (with one photocopy)
影相又曬幾十蚊,如果唔係請都好折磨,又無收入,去次面試車費又一筆

咩公司都唔講

自己印定一大疊

一入就ea2, 成間醫院最on9 嘅dept

ward?

no, 8樓

廣華？

堆田區

細院好做啦

人事好煩

tko唔好咩？

間間都係咁

小圈子王國

有冇人知到hku space 中心助理好唔好做 佢比offer我 18日al 好吸引咁

太空人 長工？

dispenser好撚爆 點算

兩年合約 唔知做ha ea2好定e份好

太空

你唔講埋太空人人工咁得意 點比較
不過ea 得10日

差唔多 太空人萬五尾 係唔知會唔會好惡啃

咁唔大分別 係得al
ha 咩部門先

有冇巴絲知醫院文職要返night shift既更期係點?
係咪分3更 P A N?
同埋文職返夜有冇住宿申請?

你可以當係 亦即係有追更
好似冇

ea2請左我啦

咩department?

有冇人知教大福利點

兒童及青少年

門診❓

應該係掛

唔知情況 但應該都ok 既

thanks bro

因為門診多數3a 你2 仔 衰極有限

終於可以脫離pca呢d垃圾工，hea住做出年9月讀nursing

等左幾耐先出offer

一星期

我話伏你係咪唔去先 請你都唔做先

個個都話registry 伏
但我覺得人夾人啦

好過夾班academic staff

22號出糧

因為我同時有幾份見，但我只係可以請一日假，我依家仲反緊工 所以如果伏嘅話，我就唔去見 求detail

除非做前台，如果唔係應該幾hea 下，尤其係sem break 個陣

不過預收生，考試個d 可能會借去幫手

Ps 曾經做poly hkcc度做過

上網睇返好似唔係門診，係大學個邊

想問下HA2 written test通常幾時有通知interview

門診通常ea2已經升盡

巴打本身係ha員工？

Yes

做邊admin supporting果邊先有ha2 位升？

有冇人做過中大 今日收到clerk ii offer 返department 負責master 同phd programme 有冇人知會唔會工作量好大 因為而家仲有個hku space offer 人工一樣 唔知簡邊個好

去左工會飯局，新任水龍王都黎左

醫管局廢青留名

邊度近咪去邊度囉

今日in完Ha clerk3 感覺機會唔大

點解？

我覺得最好做d日常工作需要聯繫其他department嘅部門會好d
利申: 廢柴EA一名

EA I定EA II?

廢青新仔ea2

廢青新仔都請

之前ea3a

係，以往都唔會黎，今次新上任唔知頭唔知路所以黎左， 搞到其他AD同DD都要黎

EA2 係請新人
FG位

開數大會

咁開心

做咗幾耐就升到？

要考 無得升
HA係無升職
做3A 半年都好慘 人工低過保安

agger

下年返新工

巴打你有apply ea2？我專注申請ea2，apply左50份，得勁少回音
係咪真係fg位

只係會請fg 既位 但唔一定有得見&請
可以用黎做內定位陪跑位

冇話你apply 一定有回音 呢個係HA 所謂既制度

我都有EAII EAIIIA interview 機會 不過唔知入唔入到..

講得無錯

順手回樓上
我已收到CA offer

前 EA2

佢地一次見十幾人 唔好咁大期望
想hea唔好入

做緊 你咩dept先

其實有冇人知道現職HA II係咩background 可以做到，對呢個位有興趣

多數都做過醫院 有EXP

有冇EA3A巴打召喚

EA3A 狗也不屌，
成個ha 既最低層

fg一take pass hku registry

好多野做，唔好做，個位正式名係叫大打雜

而家都唔會點請3b 位冇所謂啦

3b 位開俾summer intern 嫁咋
真係未見過3b

有 full time 3年前仲有 而家緊係唔再開啦 咁低 狗都唔屌

開ea 已經夠剝削員工，想當年d 人一入ha就已經係CA，姐係依家既ciii

舊制仲要政府過渡ha 有16.5 津貼

想問下HA d工見完又冇消息之後個位又開返，你地會唔會再入多次紙

你係咪真係咁想做個個位先

照入又唔洗死既

啱，細dept 無budget ，要一腳踢不突止，個經理仲要求多多

入面班讀專科既仆街，一畢業就做ha ，從來唔知出面office係點做法，自我中心到死，職又無得你升，佢自己d野又俾撚哂你做

Ha文職從來不受重視，係可有可無個隻，見過有 dept 炒左個文員，搵個pca頂兩邊都仲得，我真係睇唔到有咩前途

唔係龍頭醫院，真係屎都無得你食
俾心機考aco 好過啦

講得無錯

仲有外行人管內行人

咁又唔好咁講 HA話哂都係一個最大既公營 保障都叫有既
但打工個幾廿年頂唔頂到就.......

邊度？

好耐無入呢個post
Term Here
不過如果黎緊轉唔到N 應該走

瑪X烈

今天收到電話 QE 做pca2

同巴打相反 俾n位都唔想做 因為太濕鳩

恭喜，做得好有得升pca1
甚至免費俾你讀en program 喎，扺啦

睇你個條team啲員工好唔好，我就遇到班好嘅，超好做

Term vs. NRP

我個dept 幾好做
同埋轉N 多數都可以留返係度
考左再算

Term d待遇仲差過nrp

有jer 做左年幾私院同樣既位
都係睇老細 我老細好鐘意請後生仔

有無人做過贊育醫院EA

係咪好多女主動溝你

一般般啦x3-x4，但假多就超正，每個月1.5日

照入左

啱啱係linked in見到有條女gg開始係ha做左4年由ea -> eo1

做左1年ea就轉左eo2

舊制只有同等學歷, 冇考過會考
係咪揀番不適用就得

靚女 又識陪人 咪咁得囉
男就做地盤

我都想
私院多女就真既 但溝同事不了

Head office 個班大學生ea1 基本上直升eoii既，同出面mt差唔多姐，好出奇？

你話ea3a 一升就升eoii 就奇姐

文職本身就係性別歧視

聽日講ok

HA interview真係好撚sad，好多都係內定，就算in得幾好識幾多野都只係陪跑

咩post

C3

ea2 la

我已經係

上ea1 / ha2 / eo

除非係自己部門 見人地部門既多數都係做老襯架啦

C位除左人工同EAI有得對抗下 假多 每年加薪外 都冇咩特別
特別係醫院而家越黎越cut 水.. 咩都用最平去請人 入完去做幾個月d人就走

[url]佢應該係講緊中大醫學院CLERK 2, 唔係醫院clerk 2/3 [/url]

我本身中大都有clerk2 offer, 中大多$500, 但少4日AL, 最後因工作範疇, 人工, 假期, 名氣因素, 所以選擇左hku

有得揀緊係大部門好
轉工方便好多

大學文職位請唔請D冇相關經驗?

大把

ea2會唔會請fg?

會

請！
我之前係私人公司做shipping
而家做緊CO仔

報番讀過間u in都冇

你起學校做學生果時冇R關係咩？

有無巴打近排有in過HA 考written test? 係咪都係invitation letter同Thank you letter, 想知佢有無變過考試內容

你話個POST定你

唔係間間唔同既咩，同埋任定

上次考 要寫suggestion 同埋英轉中 所以唔同post唔同考題

我報返讀過間u都無

個人

hea 下咪幾好

放假mode

黎緊見HA 既 EA I, 其實HA 既EA 位駛唔駛Oral Test

真好

interview 個陣用英文咪英文囉

邊到作個oral test 出黎

做緊大學/醫管局ea既手足會唔會考慮入政府？
見住身邊一個一個考哂政府工 人工又高你一截

多數做咁HA 個個想考入gov

做緊大學，想入政府eo

已入

究竟大學係唔係事業既歸宿 我都唔唔係好睇我透

來緊EA II second in,有無巴打有經驗?
其實in完第一次都知咩料,又唔係荀工,都要second in

請問巴打first in係點架？次次apply完都石沉大海#:~唔通outsider真係冇機

依家咩工都好多人搶..

係，每次in都最少十幾個同你爭，first in好簡單，自我介紹，答吓問題，間間唔同。apply完石沉大海我明白，我apply左50份先有4個interview，好頹

In entry level 都玩幾次就知份工傻架啦

HA 絕小in 2次 大學
不過咁都要in 2 次都係19 多

有無巴打有試過second in

一個post 唔過2xk 都玩in兩次
個部門應該好得閒

早排in左個中大眼科clerk ii 冇回音
難得返工又近又好似會學到野
點解唔請我啊 好灰

有無得轉perm 同升職先？

我果度續兩次約就有得轉perm 但人工同政府比差好遠，而且我覺得我個post 好難有得升，所以諗住一路做住考正苦工

hi

我本身都係諗住畢業後做大學文職 之後做左一年temp 呢個月轉左regular
不過同正苦人工差太遠 見住身邊啲人考政府工人工爬你頭既感覺真係

番邊頭

好似仲未請到人
早幾日仲可以apply

唔好意思，想問下Patient Care Assistant II (Sleep Diagnostic Service) 係做d咩嫁
收到email interview
宜家係HA個網搵唔返呢個post

萬能連登仔
我上網見PCA3同打雜清潔無分別
但PCA1又好專 可以跟醫生做野咁
又無乜人講PCA2
想問下前景如何

本身asso仔，宜家做緊診所助護

前景就係升PCA1 OR 博佢推你上位讀EN 囉

咁都大把部門大把office 無咁易

想問下pcaii 試用期內個post係pcaiiia,
咁試用假完升pcaii前使唔使清假，

跪地求助

唔洗

Executive Assistant II (Patient and Community Relations) [KEC] Tseung Kwan Hospital
Executive Assistant II [HKCH]
Executive Assistant II (Clinical Oncology) Queen Mary Hospital

依３份EA 2 大家點睇?
有冇伏...
突然冇野撈.....

本身做緊retail 平時要做唔少admin 野
有個鯨大BBA DEGREE.....

12月先知冇工返
灰到想死

乜Q都報左先, 記住 唔到你揀

請先算
應該係有得interview 先算

我報左啦
想知有冇伏姐
早2-3年前
我有個EA 2 OFFER 不過REJECT左
做左依家依份
點知間PK噤對我
早知一早做EA 2 算
個時仲係3年約

第2個咩撚都冇 唔知
第1 就應該文職野多 但打雜咩Q都要做
第3 又係打雜 不過又要睇下係門診定OFFICE
結論 所有EA位都係伏 冇最CHUR只有更CHUR

HKCH 個個係噤
Key Responsibilities

1. Perform administrative and clerical support.

2. Liaise, coordinate and organize meetings and activities.

3. Handle enquiries, liaise and communicate with related administrative and clinical departments.

4. Carry out general clerical duties that includes filing, data entry, statistics and record keeping.

5. Retrieve documents, compile statistics and data research.

6. Compile reports, including procurement and budgeting reports for management review.

7. Help with the use of various hospital systems for supplies ordering, repair & maintenance and duty input as assigned by supervisors.

8. Perform any other duties as assigned by supervisors.

EA 係伏都好過私人呀
白字黑字

我返緊..呀唔係..就返完既依份工
一打10 仲要CUT BUDGET
CUT OT 錢 一日返10 9幾個鐘 但人工仲底過EA2
大老細最叻就係叫大家為公司著想 係公司角度出發節省成本,
公司成本高同底又唔會影響我份人工, 人人叩我地CUT COST
CUT 完 佢自己就BONUS 袋袋平安 我份糧就怩佢CUT 埋
我地D 小薯就OT 都冇得CLAIM
日日叫人寫REPORT 點升條數
新入職既10K 都冇 人工又唔加 人唔比
點搵到叻人同你做野呢....大佬做RETAIL 冇SALES 同你SALES
大老細係OFFICE 請成20個人做MARKETING 都冇用嫁

都係一般打雜 最主要都仲要睇咩DEPT

HA 一樣冇OT 不過要OT既DEPT都好小, 但你唔好以為2仔可以HEA住做
因為樓下仲有3A仔 分分鐘叫你做埋IC 管埋人都係呢份人工架咋
不過點都試左先啦

管人我又唔怕
平時管2-3個
PEAK SEASON 管 10-20個都試過

巴打管廿個人都入去做咁既post

我只係想返工時間正常少少
每日放工都仲可以見到個日頭.....

唔係可以點
管人好撚煩嫁
真係好撚煩嫁
妳試下妳d fd 搞男女關係呀
包妳想死...

可惜依家個個title 又唔夠響
ea1 又要relate exp
轉行係噤嫁啦
唔好入錯行呀
好彩我有degree 都轉到工
冇就真係gg

妳試下妳d 靚 搞男女關係呀

唔好意思
想問下PCA II interview 通常會問d咩嫁
仲要係係Sleep Diagnostic Service
今個星期就去in 好緊張

做cs既ea2冇得升係咪都約定俗成

冇一個ea 位有得"升"架喎

i mean 之後考ea1
cs ea2得打雜經驗

咁係到時INTERVIEW既時候 靠你點SELL自己
或者直接報HA2

好 後日正式開始EA2既人生

好靜

放完假第二日返工
好唔慣

灰到核爆

洗大左
又比公司CUT OT
就快破產

月尾又一條好漢姐

大家最近見工目成點

靜哂 可能冇人搵了

搵唔到工 好辛苦

公營工
你要比時間搵
快則三個月
重則一年

冇咁誇

最少半年

1dd 啦HA 最快3個月添

下星期有份大學行政助理IN 有乜注意

中英文信

啱啱收到電話話要補交資料同要body check
想問body check要check啲咩
利申 ea3

正常野 冇乜野擔心

18fg lm

有無人都係contract 但無point 跳
一年加幾%

所有ea 都得喎

下星期in Ea2 ，第一次in HA工
想問係咪著full suit in??
因為下星期好凍
諗住恤衫+黑西裙黑絲 ，室外著羽絨
室內著件斯文薄針織外套算
有無問題？ 定都係帶西裝褸去換好？

好緊張

Apply左好多次終於有ea2 interview
之前得d ea3a interview 唔想做

(U grad + 差不多1年文職exp

夠做啦

黑c

岩 我就係考官

岩岩收到中大clerk ii offer
有咩要注意

合約有冇政府annual pay adjustment

HA EA II
正常係full suit in
但有d做開既年資ee 會著普通衫見

中大aco

垃圾HA 都好討論

HA in EAII EAIIIA 大把人去搶

HA 吊銷黎賣

HA工 人工跑輸大市

都唔算 2仔 合格架啦
但人工同工作量不符姐

畢業幾年都做2 就會後悔架啦

利申： 無做過

我都想知

轉I啦

邊個部門既clerk ii先?

有冇人做緊KH

HA2 巴打

簡單野

唔好助長HA 做3a 真係冇用
出面搵下仲好

apply左幾耐先，最少1個月先有機叫你面試wo

好耐都冇入過嚟

冇人了

要番工

返工上黎

我一時忙 但係又一時冇嘢做
好極端

做緊ea2, 已經見ea1就apply

你就好啦
我上2個星期in過完全無消息
到底點先可以做中大
呢幾年in過成5次都唔請

睇眼緣
請clerk 2 無要求的
不過新既都係u grad 為主

原來依家 EAII 入職已經有 15K 想當年我都係得 13K

咁你而家做緊咩

想問 濕鳩商科degree +年零文書工作經驗, 去apply ha既ea II 位 是否無希望?

上個月send完CV 到而家都未有回覆

deal後先會開始通知, 就算岩資格都冇話一定要回音
大量SEND就得

咁佢地其實鍾意請D可以即時上班的
定係返緊工的?
我有諗過佢地好等人用,所以唔想請D返緊工的人
(努力安慰自己)

謝謝巴打

即係我連ea III位都應該要apply埋? (if ea II位冇機, 靠入ea III 儲經驗上ea II)

EA3A
無得升
做黎做咩呢
做住私人工考其他位仲好啦

大學多數都唔急
我做一段時間
大部分都係等人完埋辭職通知期先開工
出ad到有人返工快既個幾月（entry level)，慢既半年都有（高層）

謝謝巴打指路

我第一次見咋…同一日都有好多人見
我都唔明點解會揀我

岩岩係大學入面做緊admin, 利申fresh U grad

大學好難入，btw hea唔hea

非peak season嘅時候, 都真係幾hea下

想問病房ea3a同門診ea3a係咪相差好遠

ward 做到仆街 你做咩睇HW

都係屎
只係大屎 或臭屎

直頭爛屎喎

早排tko病房ea3a請左我女友，但佢收到線報病房好多野做，最後 reject左冇做到
佢而家做緊門診 temp ea3a，話唔洗用腦都應付咁

opd 係好小小既 但冇上流機會
HA 有退休醫療

門診算幾好 返5.5日？
我果時 見廣華門診 部分要返5.5日

星期六開個d 咪要半日囉
不過做counter 都做到收工架啦。
對比ward 就好囉

Ward真係比狗做

再加上同ward 如果有舊人 cii/ciii
包保你即刻想走

不過如果clinic有都一樣想走㗎啦

ward 做到狗咁 太辛苦 加上ward 得1,2個文員
clinic 多d 自己人既 不過都係狗都唔屌既

HA 有退休醫療
要黎都廢事，咪即係公營醫療，又唔係另外有快隊

好過乜都冇先 做廢老個陣咁多時間 排下隊囉

HA係得office位叫好做
永遠唔知佢地想要咩人

嗰陣係ward比個護士寫份report寫到我成個弱智咁
到宜家都唔明佢用意係乜
不過好在係有大部分人認為我做嘢冇問題同快手
已經好安慰

請問大學EO II起薪人工幾多？頂薪又係幾多？

可低到萬尾
可高至兩萬尾

過來人

咩quali 先做到HA HIRM ii？ 我見好多以前做nurse

巴打們收到interview call未?

HA clerical post

DEAD左未 唔好咁大期望等一個POST

唔好意思 收到written test通知 想問下casual wear都得定要formal

想問一下
收到HAHO eai
Written test
請問係考乜野？

HA clerk請人係咪比較多程序？
大概要in幾多次同埋係group in+individual in？

唔係 1次 要test 都係同日
冇

ss2中waiting list

恭喜了

二級物料供應員

我冇數學合格考都冇得考

其實做咩架 ?

今日dead

借問聲 巴打係apply咩post? 小弟apply咗十幾廿份, 乜通知都冇

都唔知會唔會有offer

採購

9 成中架啦

希望係

查排名先

要寫份野去查？

應該係

好麻煩

係架啦 都要安心冇計
你ca 個陣冇check 咩

無

想問下ha做完body check大約幾時會收到通知？ thanks

有冇連登仔夠膽報殮房服務員 兼且去埋技能測試

等下啦 做得一定有

技測 應該有條真咸魚比你
你制唔制

我情願查番水表

正常人都係既
呢個位岩HA既人過檔 但ha 呢個位都係跳point

醫生話我近視深。一定要配眼鏡，本身無戴開
咁會唔會影響入職架

咪玩 你in既係消防就話姐

明白晒 唔該巴打

有無巴打幫忙？

有冇巴絲打有save到 Kowloon Hospital EAI (KCC1712036) 的job ad?
唔小心delete咗

通常呢啲機構既job ad邊到會多啲

Final year開始有啲徬徨

網頁

又到星期一 又到星期一

fg 做呢d 真係會好頹 試下出面仲好

今日空氣好差

Written係你報果TEAM自己出題目,佢出咩都得,所以team team唔同
你個ea1係咩team

有冇人番過庫務署。